食完墨魚汁屙屎勁黑？

我前日食左個墨魚汁意大利飯啦，頭先屙屎勁黑
之前食過一次墨魚汁意粉又係屙啲屎勁黑，過兩日又冇事 我係咪正常？

定我身體吸收唔到啲墨汁
大家食完啲屎有冇好墨汁

血屎黎

姐係我問題 ？

食多次試下

火龍果啲粒粒

您有冇試過？

但食完墨魚汁屙勁黑屎好不安

無，唔係石油屎就得

冇事咪冇事囉
再有就可能係有血

點解冇人同我一樣食完屙返黑屎

唔會啊嘛 有血

金菇屎
芝麻屎

圖

正常 之前係威尼斯食左三日都係咁
走左就無事

金菇 成條出

免問。

安心哂